{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/EENK/GM0023030968403/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ankle-Length Pants - Black"
    },
    "text": "EENKブランドは自社製造の商品で、パンツを発売しています。 この製品はSS23 / QQ3321EK15の商品番号を持っていますが、これは綿とポリ混紡素材で製作されています。 ブラックカラーのミニマルなムードが引き立ち、三角切開がユニークなディテールで追加されています。 素材構成は表地がポリエステル70%、ウール30%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあることに注意してください。 漂白剤や水に長く浸けてはならず、ドライクリーニングの時だけはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 また、水や汗に濡れたり、長くいると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はSS23 / QQ3321EK15です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツの素材は綿とポリ混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このパンツのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このパンツのカラーはブラックです。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このパンツには三角切開というユニークなディテールが追加されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材構成は何ですか？",
            "answer": "このパンツの素材構成は表地がポリエステル70%、ウール30%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは手洗い可能です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、このパンツは機械洗濯可能ですが、生地が損傷する恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、このパンツはドライクリーニング可能です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは水や汗に長く浸けたり、漂白剤を使用したりすることは避けてください。また、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの色が移ったり、変色したりする可能性はありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "はい、このパンツは機械乾燥可能ですが、製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 496
    }
}